呢個youtuber講既野是咪就係日本防疫失敗既原因？

極端官僚主義

印巴少有認真post冇人理

不嬲都好正經
以前啲人叫我做「全高登最認真既男人」

米癲拉

非